5566 9500 先啱呀

「反暴力報料熱線」，將會有 10 個 whatsapp 號碼，接收「止暴制亂訊息」，不需要事先登記，號碼由 5566 9500 開始連續的 10 個號碼。

想報料嘅熱心人士，唔好搞錯個電話號碼
尾數係9500, 9501, 9502, ... 9508, 9509

記住尾數係9500，唔係9900

pish

推

Push

arm arm 開左個標題post冇人比屎💩
有冇見到宜家趨勢？
有可能send信息嘅都係巴絲重要甚至係和理
如果係咁班popo點解整呢十條線屌自己？
會唔會佢地有D我地唔知嘅手法去追蹤我地？
希望有IT人可以幫幫手揾下可能性